阿記贏到A米我著曼聯波衫示眾

樓主你仲有人情睇波？

你唔著都無人理啦,收皮啦

同鬼結婚先啦

你搞掂個信執未 因住著都未除就要結婚

聽日會去搵道士搞

反正訓唔著

搵邊間球會既道士

車路士

樓豬我好想搵呀潘紹聰訪問下你 不過最衰啱啱我miss左今晚嘅節目 應該聽晚send條link去報料叫佢直播下你

找數先啦

找完數 食飽D 再上路 同老公幸福生活
一路順風 唔使掛住我地

可以一次過找埋呢單了
著住曼聯波衫食屎

原來拖住唔找數係為左咁
用心良苦

笑左

找數未？

問過你老公未

😮無曼聯波衫

求其拎件衫撻舊屎上去就係

咁找左食屎條數先囉

想屌樓主臭閪

公然反爺爺，可恥

找左了